田蕊妮個輯相原來係抄人 小雲入黎解釋下

photography by Tono Stano (Born in 1960 in Zlaté Moravce, Czechoslovakia). After studying photography at the Fine Arts School in Bratislava, Tono Stano became a film set photographer for Film Production Bratislava. He later graduated with a degree in photography from the film and television school at the Arts Academy. In 1981 he became a freelance photographer. He has since been published in several publications and is well known for his fashion photography.

有對比香港乜都衰過人

田蕊妮果張好似用小畫家擦膠油黑咁
中間條界

原圖靚啲

認真 人地個張靚啲

原來係靚女 當我冇踢爆

香港編劇開劇開戲第一時間就係問有乜好抄

影相呀拍片拍mv就問有乜reference

致敬呀係

推

唔好推啦！可能人地致敬相黎，真拳你不如貼埋其他對比圖先。
攝影師幾靚女

個小雲咁似件南瓜妹嘅
所以係咪連抄嘢呢方面都似埋

我想貼攝影師多啲 好想奶佢全身

我屌啊

如錯看了都好

集思廣益

推撚爆小雲個pat！

小雲早過南瓜珍出名

有咩問題⋯⋯

艷舞女郎先至廿年多啲，睇過嘅人大部份都未死，咁都搏大霧

真係頂唔撚順田蕊妮
幾十歲人仲要出黎博曝光
煩到嘔

係囉 影小雲咪仲好

下面果張好撚恐怖

上咗熱門

田蕊妮個張真實d

有冇話過致敬？冇跟開

田嗰張啲樣同線條如果比較之下係真實啲嘅 就唔知係咪抄佢 可能都係公廁圖

小雲張靚d

抄到咁足

大攝影家小雲負皮你

第一次見到呢套戲個封面嚇親

小雲真係好撚索

好想抄佢個西

第二張原相表現出自信 我就係我

第一張 感覺係老雞 賣路色情接緊客

人地嗰張有美感得多

你個名

已報咗蘋果 等攞500蚊

唔支持自己？

試過PO咗上連登先至報蘋果，仆街扮見唔到唔俾報料費但照報導

佢要d料係獨家先俾500蚊你

香港design行業
個客第一時間就想睇reference image
最好係拎過獎
你每搵一張相出黎
就問你到時件end product係咪真係有呢樣野 知樣野
最好張reference image同你既design 99.9% 相似
搵到一模一樣既

小弟做landscape
最癲試過 個公園有18棵樹 可以擺
佢要exactly係張reference image數到有18棵樹
個director 又陪佢癲
佢話你搵唔到就ps 夠18棵樹出黎

抄咪抄 冇人買

好聽啲係叫模仿
唔撚妥佢既叫抄

Design有reference有咩問題？ 問題在於你點運用個reference..

小雲香港應該算出名
係致敬定點？

形容得幾好

不過香港d創作 週不時都聽到抄襲新聞㗎喇...

係咪唔識字呀其實？
99.9% 相似都冇問題呀原來？

呢單唔通田蕊妮叫人抄咩

同埋有時諗，個客叫你做咩就做咩
同肥佬叫空姐抹屎佢又肯抹
抹完就哭訴
屌，第一時間唔say no 屌鳩人
事後就嗚嗚嗚叫人同情

根本就係懶、無創意、求即食
唔使講乜嘢
年宵自己都係最大翻版集中地
從來唔尊重版權都係香港文化

現場好焗？

有人快過你下話

成條金菇key左個人頭咁

第一張原相表現出自信 我就係我

第二張 感覺係老雞 賣路色情接緊客

其實係背後班designer搞，分分鐘自己唔知

比班sell橋既呃左

原圖靚好多

老老實實
未必係影相嘅抄
可能佢自己要咁影
可能有人比依個idea出嚟 跣哂咁多人

個身好似男人

第一眼睇感覺係show girl致敬 好奇實情係點

人地話致敬你都吹佢唔脹
過一排咪又當冇事繼續接job

又係呢d藝人設計抄襲嘢
我自己搵圖COMPARE
報道都係寫「有網民發現」

張相似係出名到唔講都知致敬

呢張相係非常多人效法
樓主有啲孤陋寡聞

又會個形咁撚似
又係同樣伸左腳囉

導向小組做緊嘢

唔似咪好似你地咁笑佢呢樣嗰樣抄都抄錯囉

垃圾先會攞其他人嘅作品做ref
mood board 都唔撚係咁樣做下話

連登仔係咁崇洋㗎啦

張相抄唔抄唔討論
問題係田小姐唔適合影呢類型
影到好柒無美感

佢唔係講過o的相本來自己影完諗住自己收藏, 好似人o地大肚婆影半裸大肚相留念咁, 係出到o黎效果幾好先拎埋去放落隻碟入面咩?
如果本o黎唔係商業用, 見人個概念正自己跟住影返張, 好似去影樓跟人o的樣辦相o黎影, 好正常o者

屌 成條精蟲咁

第一相d皮膚死灰色，影得好撚差。
似d唔識影相嘅人鳩轉張相做黑白

佢心口啲排骨搞到唔係咁好睇
學埋人地較光可能好睇啲

原圖成條蟲咁 好恐怖

人地嗰張靚好多喎

KEY 個頭上去 , 倒轉個頭睇吓有咩唔同效果.

遲啲會唔會連俾yeah 手勢都係抄架！？

唔好on9啦

Showgirls 套戲都好hit
類似嘅相都見過
攝影師冇可能未見過
抄就一定係抄㗎啦
其實參考其他人作品冇咩大不了
不過佢抄得太足，自己想法加入去
又冇咗原作美感

冇自己想法加入去

當事人唔回應？
要推啦咁

咁佢而家就係用嚟出碟 就唔好囉
除非佢解釋到

香港咩都差過外國架啦

小雲

其實係100%一樣